
                      Muy buena película de principio a fin, la verdad que no tenia muchas expectativas puestas en ella  supongo que por eso me gusto más, cuando pensaba que ya no podía ver nada nuevo del universo marvel, me encuentro con esto, recomendable 100%.
        
            